陳同佳決心自首 林鄭月娥感釋懷和寬心

行政長官林鄭月娥確認，昨天下午已收到台灣殺人案疑犯陳同佳的親筆信，表示決定台灣自首，她相信，陳同佳在思考後，決心自首，是釋懷和寬心的結局，希望事件能為現時的局面帶來寬鬆的感覺，她強調，政府無派人接觸過陳同佳，也沒有要求其他人接觸陳同佳。

林鄭月娥出席本台節目《星期六問責》時表示，受害人父母會再三聯絡特區政府，要求用不同方法處理事件，想找方法達至可以沉冤得雪，希望現時情況可以令兩人釋懷。

林鄭月娥重申過去幾個月情況，都因為今次殺人案件引起，不是唯一的原因，但因為香港法律制度有不足，與台灣沒有刑事法律互助，移交個案伸張正義，香港警方亦無可能用香港法律，檢控涉事人謀殺或台灣發生罪行的檢控能力，涉事人刑滿出獄後，會令社會和受害人覺得，事件未能伸張正義，現時的情況，特區政府一定會提供合法合理的協助 。

利用左人地咁多個月
依家又提返

陳同佳受利誘威迫

就算人地自首都唔撚關你事啦閪婆！
屌你老母你從來都當人地棋，扮乜撚野關心呀臭閪

3個月無提過粒初心